# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-15 11:53-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-15 12:02-0500\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: index.php:19
msgid "I am Chengzhang Li,"
msgstr "我是李承璋，"

#: index.php:19
msgid "Traveler, Photographer, Geeker. "
msgstr "伪极客，喜欢编程，喜欢新鲜的事物。"

#: index.php:68
msgid "Description"
msgstr "简述"

#: index.php:71 index.php:122
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: index.php:74 index.php:201
msgid "Photography"
msgstr "攝影"

#: index.php:77 index.php:223
msgid "Geeker"
msgstr "极客"

#: index.php:80 index.php:285
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: index.php:83 index.php:311
msgid "About"
msgstr "关于"

#: index.php:86
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: index.php:89
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: index.php:104
msgid "I am Chengzhang Li, "
msgstr "我是李承璋，"

#: index.php:104
msgid "Traveler, Photographer, Geeker."
msgstr "伪极客，喜欢编程，喜欢新鲜的事物。"

#: index.php:105
msgid "Softer engine programmer from China "
msgstr "我是一名来自中国的大学生"

#: index.php:105
msgid "with strong educational background in programming."
msgstr "，现在在纽约继续学习。"

#: index.php:107
msgid "This is my Homepage, "
msgstr "这是我的个人网站，"

#: index.php:107
msgid "Welcome to "
msgstr "欢迎访问"

#: index.php:107
msgid "My Blog"
msgstr "我的博客"

#: index.php:107
msgid "And "
msgstr "和"

#: index.php:108
msgid "My Gallery"
msgstr "摄影网站"

#: index.php:123
msgid ""
"We are always on the road, searching, searching for passion, searching for "
"love, and searching for what life is."
msgstr ""
"经常旅行的人可能会发现，在旅行途中，对于自己和身边的人以及这个世界，慢慢地会"
"有重新的审视。世界这么大，我一直在路上。"

#: index.php:126
msgid ""
"In the Road Trip, Let there be Light<br>No matter Luxuries or Simple life, "
"We are Experiencer"
msgstr "要有光， 在路上， 奢与简， 体验者，"

#: index.php:127
msgid ""
"Abandon Tower of Babel, not to be Stranger<br>Endless Joys and Happiness for "
"the Dream"
msgstr "巴别塔， 陌生人， 无尽欢， 因有梦。"

#: index.php:130
msgid "World Map"
msgstr "世界的轨迹"

#: index.php:203
msgid ""
"I like taking photo on the travel. No photography skills, only life and "
"mood. The world is so beautiful, why not bring the camera."
msgstr ""
"旅行的途中喜欢随手拍一些照片，渐渐的也有了一个小影集。没有什么摄影技巧，只有"
"生活和心情。世界这么美，不妨带上相机去看看。"

#: index.php:206
msgid ""
"With the shutter being opened, the time being freezed, a 'moment' is not "
"repeatable, that became forever."
msgstr ""
"随着快门的开启，时间被凝固下来，作为 '此时此刻' 的记录是不可重复的，也就成为"
"永远。"

#: index.php:209
msgid "View at Liam·why·photo™"
msgstr "在 Liam·why·photo™ 中浏览"

#: index.php:209
msgid "View My Gallery"
msgstr "浏览摄影作品"

#: index.php:224
msgid ""
"When I have demands, I will write some softwares to meet my ideas. I wrote a "
"theme for a bad looking website; I coded a Chrome extension to simpy weibol; "
"I developed a Alfred Workflows to facilitate Youdao dictionary... I can "
"practice my new knowledge in creative idea."
msgstr ""
"时常以 '伪极客' 自居，当我有需求的时候，会自己写软件，满足自己的各种想法 。曾"
"今因为选不到课写了抢课软件；因为网站不好看写了主题；因为新版的Weibo不简洁发布"
"了Chrome插件；因为有道词典的不方便写了Alfred Workflows … 我可以为自己任性的小"
"想法催生出一个又一个的小 demo，实践自己新掌握的新知识。"

#: index.php:228
msgid "Web developer"
msgstr " Web 开发 "

#: index.php:229
msgid ""
"From setting up the database to the server configuration, from the front-end "
"designing to the achieving background, from website development to version "
"iterations, I can do whole things."
msgstr ""
"半桶水 web 开发工程师，从服务器搭建到数据库配置，从前端设计到后台实现，从网站"
"开发到版本迭代，从构建到维护及管理，我书写着心中的想法。"

#: index.php:231
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: index.php:233
msgid "Naaln Page -  Homepage"
msgstr "纳兰主页 － 李承璋，一名伪极客"

#: index.php:234
msgid "Naaln Blog -  Record life"
msgstr "纳兰博客 － 记录我点滴的地方"

#: index.php:235
msgid "Naaln Photo -  Record time "
msgstr "纳兰相册 － 愿相册会记录我的年华"

#: index.php:236
msgid "Miss scuba offical site"
msgstr "国际潜水小姐大赛 中国区官网"

#: index.php:237
msgid "Journal for SBU student"
msgstr "石溪日记 石溪大学校园指南"

#: index.php:242
msgid "software developer"
msgstr " 产品开发 "

#: index.php:243
msgid ""
"Master degree at Stony Brook University in technology system mangement. "
"Hoping I can develop a global product."
msgstr ""
"研究生在纽约学习科技运营管理方面的知识，希望可以开发一款属于自己的产品。将会"
"朝着硬件与大数据方向努力。"

#: index.php:245
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: index.php:247
msgid "Six degrees - Relationship Search Engine"
msgstr "六度空间 － 基于六度空间理论的关系搜索引擎"

#: index.php:248
msgid "Cut & Recode - Online KTV, music editing, scoring"
msgstr "剪录应用 － 在线KTV，音乐编辑，打分网站"

#: index.php:249
msgid "C O D E - Version control and collaboration tool"
msgstr "C O D E － 类GITHUB的豆瓣内部版本控制平台"

#: index.php:254
msgid "View Resume"
msgstr "详细简历"

#: index.php:264
msgid "myresume_en"
msgstr "myresume_zh"

#: index.php:295 index.php:297
msgid "secrecy"
msgstr "暂时保密"

#: index.php:315
msgid "Basic style reference to "
msgstr "网站的基本样式参考了"

#: index.php:315
msgid ", this web site is percolating to my full satisfaction"
msgstr "的主页，自己陆续设计过几个，发觉都没有这个来得满意。"

#: index.php:316
msgid ""
"While Bootstrap 4 released, I updated my version and added the flat design "
msgstr "趁着 Bootstrap 4 发布之际，更新了自己的版本，并且加入了扁平化的设计。"

#: index.php:317
msgid "The page used rasterize "
msgstr "该网页采用栅格化"

#: index.php:317
msgid "Check out this site's performance in different resolutions."
msgstr "看看这个网站在不同分辨率下的表现"

#: index.php:317
msgid "Responsive "
msgstr "响应式"

#: index.php:317
msgid "layout, applied various CSS elements and lots of animation"
msgstr "布局，应用了多种实验性 CSS 元素和大量动画效果"

#: index.php:318
msgid "Supported Retina higher-resolution screen and iOS Web App display"
msgstr "并支持 Retina 高清屏幕和 iOS Web App"

#: index.php:319
msgid "Also configured the on HTML5 offline cache and Canvas technology"
msgstr "还有基于 HTML 5 的离线缓存和 Canvas 绘图等技术"

#: index.php:350
msgid "style-en.min.js"
msgstr "style-zh.min.js"
